覺唔覺m記個餐盤好撚伏

中間谷起
仲要俾張墊底紙遮住
放埋杯大可樂上去
滿心歡喜拎走個餐
行兩步,屌,成杯可樂飛左落地
個姐姐仲懶緊張咁問有冇倒濕你呀幫你抹返
屌你比過杯我又話係我自己整跌唔撚關鳩佢事
陷家產
整個咁既柒盤擺明陰鳩人

未見過有on9擺可樂係中間

擺正中間咪冇事
其他位置斜既
佢老母

倒瀉可樂咁on9就咪講啦

弱智學人上網

捧個餐都捧唔到 辣殺

有幾多杯嘢飲？一杯就用另外一隻手拎啦，一隻手捧個盤，咁樣跑步都無問題

洗唔洗喂埋你飲

拎左十幾年餐都未試過跌

如果多野我會放杯野飲係側邊，再搵手指扣住等佢唔好冼

一樣
覺得啲人單手拎一個餐盤好勁

就係以後加大杯野一定用手拎
中汽水重心低冇試過跌

不過以前脆薯皇用果隻幼身杯裝都見過有人一拎起成杯跌哂落地

又唔見我去大檸樂美心大快活捧餐會跌
人地d盤係平既
m記好心換撚哂佢

食咁撚多年m記都未試過倒瀉

大汽水真係好易跌

一手抽盤一手攞野飲

試過係kfc跌可樂 嗌左幾個餐
佢一個盤俾曬我 層層疊
唔跌曬都偷笑

做人識變通好無
唔係同一件事係所有地方都用同一套方式架嘛大哥

樓主 我覺得你摩擦力過人 才思敏捷 竟然可以留意到牡丹樓餐盤嘅獨特之處

牡丹樓啲膠餐盤的確係經過專心設計，一般人未必可以100%運用，樓主你跌汽水自然係非戰之罪

要托好個盤，除左個人因素，但更加要視乎天時地利

所謂天時，最重要一環係相對濕度，其影響手部palmar surface嘅keratinisation degree從而對手盤間阻力嘅微調增添咗不確定性，不過呢一點可以透過大力揸實個盤解決

以至地利，則主要因為唔同分店vertical transestimation分析地幔至地面嘅不平衡，再加上分店負責人喺裝修嘅時候如何利用地板嘅平面性將呢種不平衡降低至咩程度，每一個因素都好影響人類locomotive system下每一步所傳送到小腦嘅feedback同feedforward signals，決定每一步點行

而個人因素則係最複雜嘅一層，本來我都想同樓主探討一二，可惜我樓規矩，唔可以將托盤心法外傳

但唔講果句都講埋，托盤其實係加入牡丹樓嘅入門試，今日樓主洋相一岀，其實已經係印象方面大打折扣，不過你又唔好灰心，只要你每日係攞起餐盤之前運氣於手指頭，然後雙手合拾，將氣傳送到喉嚨，然後大叫一聲「牡丹托！」，餐盤就算幾咁不羈放縱愛自由，中央位置嘅凸起都會比你嚇到縮番入去，而如果你幸運，更加會有一旁嘅mk妹向你投以仰慕嘅目光，到時你就可以左手攬女，右手食薯條，大步行入去堂食位置一野坐落個廢老旁邊，佢自然會比你嘅霸氣嚇一嚇，你再順勢叫佢岀番去counter托番你個餐盤比你，再睇住佢點樣倒瀉你第二杯汽水，到時成間店嘅店員可能會因為你精彩嘅演出而幫你搞番個m記生日party，到時你就名利雙收

反正你條毒撚都係一個人食架啦，直接叫拎走拎個袋同一杯可樂咪唔洗要盤囉

樓主好撚叻架喇，柏金遜都打到字出到post

完全唔撚好笑 on9仔
屌你老母西乜撚嘢牡丹托 仲on9過即刻搏咀

係我問題定點 m記個盤中間邊忽谷起

今日見到個阿伯㭍撚到將成個新地車左落牆 就係因為個盤 最柒嘅係佢係個清潔工面前車左杯雪糕埋牆 之後扮係個清潔工整跌 就叫人幫佢換過杯雪糕